美網民瘋傳口罩鐵線為 5G 天線 可追蹤民眾及導致腦部患癌

疫情繼續肆虐全球多國，當中美國累積確診感染人數更多達逾 370 萬，當局亦加強呼籲民眾外出時需佩戴口罩以減少遭受傳染的機會。然而，當地社交媒體上日前就傳出政府呼籲民眾佩戴口罩的陰謀論，稱口罩上用作固定位置的鼻樑鐵線為 5G 天線，更聲稱所發出的無線電波將導致腦部致癌，令當地的哥倫比亞廣播公司 (CBS) 特意拍攝節目以辟謠。

哥倫比亞廣播公司在日前的節目中指出，近日美國各大社交媒體上流傳口罩中裝有一條 5G 天線的謠言，從而讓政府可通過該天線所發出的無線電波以追蹤甚至控制民眾，最終會導致人們腦部患癌。據 CBS 該節目追查後，發現謠言從一名當地女性用戶所發佈，她在其社交媒體發佈的影片中剪開口罩，並指著鼻樑位置的金屬條稱是 5G 天線，聲稱口罩是政府計劃殺害民眾的方式。

哥倫比亞廣播公司為辟謠特意於近期拍攝一集節目，以向民眾講解該鐵線的用處，重申金屬條只是用作讓口罩以及使用者的鼻樑更為貼合，令口罩封閉性更高的一項設備。他們又在節目中指出是次影響全球的武漢肺炎是由病毒所引起，並不是 5G 網絡，呼籲民眾主動佩戴以抵禦病毒。

弱智到

cls

咁都信？

就算真係5G天線

唔係華為應該冇事

美國連登陰毛撚

如果係真 咁整一個口罩要幾多成本呀

我就係睇咗做「口罩鐵線華為 5G 天線 可追蹤民眾及導致腦部患癌」

啲天線係華為既

咁高科技連埋口罩都賣到咁平

信果個一早已經腦生癌

農民嚟架

有冇拉鳩佢鳩吹到咁多人唔肯戴口罩死咗喎

武漢肺炎可經5G網絡傳播

好似之前講過背後有人spread呢啲fake news

又係中共搞鬼，dllmkch

美國國民智商咁低架咩？

美國政府為乜要大規模殺社畜

美國蠢嘅人真係可以好蠢
推薦大家睇YouTube all gas no brakes

唔洗兩蚊一個既口罩 加條5G 天線 都幾揼本

創作力量同幻想會嚇你一跳

會唔會華為啲劣質天線真係一樣質地所以有誤會

美國真係有好撚多人水平好低

你試吓擺香港師奶都唔會信

好多Bra 都落晒鋼線

都末期腦癌啦 戴唔戴口罩 都冇咩分別啦

外國啲口罩幾貴架

有好多陰謀者
唔打疫苗乜乜乜

再一次支那人靠害不淺

智力低到...
同d廢老傳飲鹽水可以殺肺炎一撚樣
係咪智力測試
信果d應我就捉撚哂去絕育啦

佢舊bar都係天線啦，部手機直頭接收緊wifi

推香港獨立 唯一出路

一係被害妄想，一係返社會人格

美國佬係咪真係咁多弱智 華為TikTok唔撚理 理口罩條鐵線

之前武肺好勁𠴱時，好似有英國佬擔心病毒會經屎為啲設備由中國經資料傳送去英國所以破壞屎為設施。

bra都有鐵線
最好唔好帶

點解佢地都唔想戴口罩

好撚好笑呀

美國d右翼就偽科學陰毛論
左翼就奶共 / BLM

你當佢fake news/fictional
來源不明國當佢manual 第時用呢可能

到底有幾弱智先會信呢d咁既on9謠言
每個即棄口罩都有5G天線唔使錢咩

全球暖化陰謀論之前俾人踢爆嗰個係石油公司贊助發放 嗰班氣象科學家就嚟激到嘔血

所以真係唔好成日笑歐陸國家 英美好多民眾都好弱智 成個社會都只係靠精英撐住

冇錯 我部腦就係咁中毒

低智無下限

係,佢地只對有興趣事先深究,其他事同深山野人冇分別

美國好多鄉下人
弱智到你唔信

物競天擇

點解會咁撚弱智?

佢哋唔係弱智，只不過係中共背後喺美國洗腦

紐約時報: 美國反隔離抗議 幕後涉及由中國特工推動

求樓主pin

自己用華為又唔撚驚

智商跟正態分佈
有幾多個天才就有幾多個弱智

奶罩都有鐵缐，追蹤邊個大波

係咪戴左就收到5G

咁我企係垃圾站隔離上網咪好快囉

改一改埋得咯
某啲口罩入面係華為5G天線

用超聲音雷達 射到佢條鐵線反射返黎就定到佢位

我淨係知無知係絕症 可以令人腦部患癌
而且傳染性極高

害撚死美國

為左唔戴口罩, 可以諗到幾多藉口? 同國師一鳩樣

由佢啦 當係清除低智商人口

陳雲又有新論點

美國小農基因

唔系5g天線,應該系腦電波天線,同外星人聯絡.

咁唔帶了

拆出來賣咪fatfat
做咩同人講
唔通真係賺夠想比人賺下

係好多on9 琴日係fb睇左條片
有兩個鬼佬打算派口罩比人用 睇下d人要唔要

之後係10個 得1個要 其他9個 唔係話唔需要
就係屌番佢地轉頭 有個直情屌佢地話 根本冇呢樣野

美國係多on9
問題係班on9又會唔會無啦啦咁「醒」諗到呢啲on9陰謀論
明顯有組織spread fake news
唔係支那都係俄佬㗎啦

u r not alone

中国網民都無咁好想像力

澳洲都好多鬼係咁

乜料呀

.............有冇咁高科技呀？

咁我寧願佢係5G天線阿

咁都信果堆人 不如中肺炎死哂佢啦 拉低人類平均智商

人唔笑狗都吠

天線得得B

所以點解人要讀好d書 諗起個套電影 未來的人因為聰明人都唔生仔 搞到全人類智商低哂 剩返成班白痴

white trash個腦同蝗蟲一撚樣弱智
BLM一事已經證明左

啲鬼佬最buy陰謀論
你將所有嘢講成係政府同商家勾結
幾荒謬都唔緊要，佢哋即刻信到十足
就算有人出嚟僻謠，
都會話係俾政府收買咗
點解釋都冇用，鬼佬世界陰謀=真相

可能武漢肺炎經網線傳佢地都會信

係香港人醒定啲white trash真係弱鳩智 口罩條鐵都得咁condom都得啦以佢地思路支共研發5G係咪研發人類滅絕計劃

班c9點會唔信

見到你個名嚇咗嚇
以為聚熱風蛋重出江湖

支持呢啲騎呢怪唔戴口罩
物競天擇
篩走一班冇腦嘅世界會變得更好

美國收多啲香港人可以拉高返美國人平均智商，就算收一大堆中學學歷都好